你望下後面

係咪驚到瀨屎呀，連登仔

屌，瀨咗，瀨撚埋右呀

唔只咁少㗎啵，係咪有人瀨咗唔認